====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ville n ' existe que si elle peut bouger à toutes les échelles : construction de nouvelles centralités , recherche de nouvelles mixités fonctionnelles au niveau des îlots , des parcelles et des bâtiments , création de rez-de-ville utiles sont les clefs d ' une capacité d ' adaptation , d ' invention et de diversité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

